欣欣給三哥誤了這一生

今日兩餐都係三哥
午。

晚。

弘b兩餐都食三哥唔佢厭咩！

欣欣好有錢。。兩餐加埋成舊水

我係呀

Winnie sexy

厭 好厭
但唔知點解好想去

因為欣欣唔食早餐，平時又唔打扮唔買衫

走9

無錯 一定要走9

請你走 9出去

不折不扣死肥婆

點解唔走9牙？

唔好咁講

因為9口長不出象牙

褲

當人乞衣啊？

蕃茄湯底完全係比狗食

咁慘
窮人生仔正仆街